老狗商場保安

近排請好多炒散食蕉擺係商場。已經有啲深藍退休老狗混左入去。小心